幾時直接開庫房搞明日大嶼？

扮咩有選舉諮詢？有咩議員？直接打劫庫房番大陸算啦？